[
    {
        "randomId": 431
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    }
]